yc集中串

點解一堆人講死ive仔冇人講死yc仔
Yc都係人

我係你考多次DSE好過

屌！仲以為講北角YC
我出返去先